「iPhone SE Plus」保護貼現身購物網站：或明年下半年發佈

在今天凌晨的發佈會舉行之前，有 Reddit 用戶發現，百思買在其網站上列出了未發佈的「iPhone SE Plus 2020」的屏幕保護膜。值得一提的是，該屏幕保護膜也被列為與 iPhone 6 Plus，iPhone 7 Plus 和 iPhone 8 Plus 兼容。
image
屏幕保護膜來自百思買本身擁有的 Insignia 品牌。儘管之前就有傳言稱 iPhone SE Plus 將於 2021 年下半年發佈，但百思買目前不太可能會獲得有關此新設備的任何信息，該網頁可能是一個佔位符，又可能是一次錯誤的操作。

根據之前的消息，iPhone SE Plus 將在側面電源按鈕中內置 Touch ID，這和今天發佈的 iPad Air 類似。該設備將採用 5.5 英吋或 6.1 英吋的顯示屏，不支持面容 ID。

至於這款設備何時發佈，目前尚未有進一步的消息。

又撚

無face id，應該會縮小咗個m字額

最驚用返7/8 plus個樣

直情係冇咗啊

買s20 仲好

可唔可以快d, 部7plus就黎頂唔住

你諗住頂到下年?

上年換左次電,希望頂到

大細邊？新玩法？

我部野仲好順

希望真係有啦
只想要touch id

咁就啱口味

會唔會出翻部細SE?

點解冇人覺得係改圖
model number
sku number都一鳩樣

我仲好興奮咁期待，點知好大機會係流料